屌你老母烏大龜準備好考2019DSE未？

唔撚洗考試費啦，無晒藉口唔撚去考啦下話

全民考試

DSE needs time

Time = Money

So it costs money

so NOPE

This is what WTK probably going to say

You are night shift security. No time clash. So not money / time matters.

叫佢哋唔洗返工返學校啦 嗰日直接去考試啦

DSE is mk behavior

Attending the examinations is a mk behavior

time is not something that matters

推下先
大龜快撚啲入黎啦

lm

龜SIR 唔係又淆底呀嘛

你放工食個早餐 UNUN腳去試場大展拳腳喎

平時POST咁多數 咁多英文 咁多中文 咁多通識 撚鳩DSE雞

係時候親身上戰場大發神威啦

天要滅烏大龜